如果制裁香港,白衣人會否將罪責推俾警察

如果外國凍結所有新界佬資產,他們會出賣警友嗎？